覺唔覺美國黑人應該示威嘅時候唱返美國版嘅今天我？

黑色肌膚給他的意義 是一生奉獻 膚色鬥爭中

關你條5毛事？

咁美國又關你撚事？

Today me cold night watch snow fly過

應該要去商場和你sing 依家太暴力 畫面唔靚

樓主ho Ball

直接唱中文會唔會震撼d

老實講我覺得唱願榮光依d港獨歌都over咗

點解唱落似泰文